要人！民間記者會最新問卷調查 《立法會選舉前期民意調查》

民間記者會最新問卷調查
《立法會選舉前期民意調查》

進唔進攻功能組別？有冇初選？點睇獨立？有關議題開始湧現民間，民間記者會想透過問卷調查了解民間聲音，希望同路人之間可以帶出更清晰取向同意見。

大家一齊入嚟填問卷，表達你嘅諗法啦！

截止時間：3月15日晚上六時

#多你一個好多
#你登記咗做選民未

大家share比更多人填問卷

1

2

3

4

推

5

6

要人

7

8

9

10

push

已做

thx bro

推推

已填

done.

呢份問卷好重要，大家做完幫手spread畀身邊啲黃絲做

推推推

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

填左

連仔推呢個

已done

登記做選民

我搭車個陣填左，希望鼓勵你去填

叫多D人填

民間記者會

你有咩立場都可以填啦

填咗

Done

做完
再推

填左～

推呀

做完

唔好個個唔做，到時又話人少無認受性

推比更多人填

done!

done

咁少人推？已填

點解冇一個選項叫泛民切腹?

Tui

有意見比你寫

即填

推and done

OK

Done

我們已經收到您回覆的表單。

Push

Push

ＰＵＳＨ

pish and done

做呀

多謝手足

推推推推推推

ＤＯＮＥ

done and share left

做左

已填..

填完叫同事填

正經post要大力推

填左, push

done
push

Push 記得做

再推

入左 入左 一定入左

支持

港共：無人反對肺老優先投票的安排

已填，推

幫手推下，大家幫下手